譚 玉 瑛 呢 種 女 人 一 定 淫 到 出 汁！

...

周星星對佢j到咁

......

..........

你冇撚野呀？

好撚正喎

[/quote]

哇頭兩張個種s唔係人人做到

哇屌 成個袁澧林咁

後生都幾靚呀

譚慾瑛

扯左

同星爺果張幾得喎

好痴線

不能同意太多

隔住個連登都聞倒婆腥味

見過真人

法官大人，不了